仆街，建制派會唔會連超區提名都唔能夠369369

到時泛民vs本土

最多提名到一席

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
大部分上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解